我係一個發明家，你講我發明 :)

近排冇乜橋了，發得七七八八了
有冇人俾啲計仔，等我發一發圍

大家喺日常生活有冇遇到啲咩難題or麻煩事
留低你哋天馬行空嘅想法，等我幫你實現啦！

請大家幫幫飯圓sss

瞬間轉移

有無貼地d既！
瞬間轉移嘅話太難了
一係你用住ctrl v 先？

攞你命三千

碌9太長成日掂到個尿兜..
有冇得發明啲嘢幫幫手?

咪咁恐怖啦最多艾苙U三千

會唔會係巴打唔夠高？

中共未倒台，點搞

我要一件知道樣知道名, 就可以殺人的武器

你要嘅應該係呢個

幫我發明個裝置令眼鏡唔會“線”落個鼻尖度

係, 唔該幫我寫Joe Biden 係入面